知唔知點解Thanos會咁唔開心?

因為灰隆

善心